有冇人可以傾下計

留TG我會搵你
Hello

傾！

多謝巴打

仲有冇人啊😵😵

[member]有[member]

頂

留tg啊

Thx